識人無買口罩又無買乾糧又唔記得撳錢

佢全家餓到諗緊好唔好割自己啲肉出黎食
柒婆777淋病你封關啦仆街

咁多地方可以用電子支付
冇信用卡都有EPS啦下話